無視規則。眾官打針照自拍

忠誠嘅_ _

記者捕捉得好

追加😂

垃圾定廢物定廢柴？

做咩事................

又係佢!

場地有規定不准拍攝，宜家擺明帶頭違規。

難怪比田飛龍小啦

忠誠的廢物

眾官：嚴厲譴責記者無視規則影相

做咩影個護士？

只許州官拍照
不許百姓初選

後面

濕柴
燒都燒唔著
直頭冇用

佢地只係唔忠誠嘅__

_ _ _ 廢物

周浩鼎要幾廢先可以係人生影得出呢張相？？

廢物: 記者影鳩我地相夠犯規啦

交差呀

攞嚟做車頭相幾好